@inproceedings{Grosjean-Pappa-Roziere-Cazenave:TALN:2022,
    author = "Grosjean, Guillaume and Pappa, Anna and Roziere, Baptiste and Cazenave, Tristan",
    title = "Dialogue avec Moli\`ere",
    booktitle = "Actes de la 29e Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 3 : D\'emonstrations",
    month = "6",
    year = "2022",
    address = "Avignon, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "7-8",
    note = "Dialogue with Moli\`ere ",
    abstract = "A l'occasion du quatre-centi\`eme anniversaire de la naissance de Moli\`ere (1622-1673), nous pr\'esentons un agent conversationnel qui parle comme un personnage du th\'e\^atre de Moli\`ere. Le chatbot a \'et\'e entra{\^\i}n\'e avec un mod\`ele GPT adapt\'e (Radford et al., 2018), sur un dataset compos\'e des oeuvres de Moli\`ere. Le mod\`ele g\'en\'eratif respecte la langue et le style des personnages de Moli\`ere lorsqu'il donne la r\'eplique de l'agent. Il lui arrive malgr\'e tout de manquer de coh\'erence dans la r\'eponse.",
    keywords = "Moli\`ere, Agent Conversationnel Intelligent, GPT.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2022/6627.pdf"
}
